想做胃/腸檢查 有冇推介

20幾歲仔 成日肚痛 腸易激果種
有冇咩醫生推介下 想做下檢查

我都係咁 有冇人知係咩事

掛住你了

推

朱建華 胡可欣
唔急既公院拎專科排埋都冇所謂
會幫你驗大便

公立醫院專科等到2022

死左都唔知咩事

push

睇過卡佛 吳x
態度幾好有問有答 原本想照胃腸 佢話我照胃就得啦
睇過其他係咪都叫你照胃腸